RX78 AL Altas Gundam From Thunderbolt

嚇左一嚇
漫畫見過
動畫未出就出左呢隻
重量仲好似十足
值唔值入手

Hg咁平入